七一上街是拿腳頭砸自己的石

【愛惜你的石和腳】

港版國安法正式出台，連無神論的阿確都不小心感動得說了句「感謝主」，連忙細聲補充一句「主是黨」後不禁感嘆：「真的好，香港社會動盪的時期有機會了結了！」

而好消息更是浪接浪，亡我之心不死的美帝總算中了公子獻頭，正式拿石頭砸自己的腳，取消香港的特殊待遇。這樣一來，中國難免成為最大羸家。因為上海總算可以超越香港，成為新的金融中心；而且金融中心就是金融中心，不用搞甚麼「國際」金融中心，從此「只有一國，沒有國際」，中國就是新時代的王者。

黨中央送的這份大禮，正好用明天一整個公眾假期來慶祝；然而慶祝歸慶祝，為預防疾病我們還是應該留在室內，畢竟去年的升旗都已經移師室內。否則，我們上街慶祝就是拿腳頭砸自己的石。

砸自己的石好還是砸自己的腳好？敢情是自己的腳。

原Link:

1

2

3

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得